offer god 還神區

多謝offer god,
終於到我可以還神

Congrats

恭喜恭喜
Ching 做邊行

Buy side compliance, 今日sign contract

點入行

同舊公司比package 點

做Compliance project入，
其他team mate 都係big4出來or law degree

咁師兄咩學歷？係咪都好勁

Base + 20%

Top up degree
BBA Business admin

買fund好唔好？ 有無內幕？

錢唔多買fund 係ok,不過你恆指底d先入，個人覺得未跌完

嘩睇黎Ching 對投資都有一番心得

樓主點睇？

Ching 黎緊個巿入唔入得過
難得回落左

一係分幾注入...，再跌先再買
我MPF前幾日有轉入HSI一部份，自己就無買啦，都係hold REIT

明白
Adr有無推介？

between 我都係做compliance wor 師兄做邊範compliance

舊舖做緊investment Compliance
係唔係就退休啦😂😂😂？

我無買過fund， 除咗MPF

investment compliance 好做喎
退休應該都係呢幾年既事
所以想做下投資
小朋友畢左業先有錢淨玩下

btw 美股點睇

屌你 offer god

退休錢，我唔敢亂suggest...唔好太aggressive
我咁睇je,

Offer god 無眷顧你？

師兄唔好咁
樓主有offer 係好事
我地應該一齊祝福佢

講真
樓主搵到工係因為佢叻仔
做compliance 又識investment
offer god 照佢係應該架

師兄加油，再搵下份更好呀🤘🏻🤘🏻🤘🏻
我都in 左幾份

見我地個名咁似
真係恭喜哂你啊雙子

真係好似😂😂😂

其實compliance係做咩

召喚Nelson哥哥，你答好d

我都好想入行呀，有無interview skill分享？

通會問你：-
1.點解走？
2.你工作之前遇過ge 困難，點克服？
3. 強項，弱項
4.之前工作經驗
5.準備兩條問題問佢？

如果係外資，準備全英文

可唔可以share下你個答案？

拜下offer god

offer god

強項弱項你點答
我次次比人問就唔知點算

多謝

呢D野好個人...
弱都要講到佢係弱又得，強又得. e.g. Very attention to details導致做野用多左時間
最好樣樣都講D例子..

準備問題問D比人覺得你上進ge 問題...尻野唔好問

Ching 咁勁做到Very attention to details，拜服

我做只係一個admin 仔

吹姐，interview係嫁啦...

有無多啲實例抄下
我成日返工都好大意，講幾次先明咁

做每一個task了解埋點解要咁做，
唔好剩係記點做....咁學唔到野

Full 左啦，自己開

多謝offer God!!!
我會真惜哩個機會！

珍惜

幾時開定一個俾.................

多謝offer god保佑我順利grad到 可以take返個offer
而且分到條靚team

雙子幾時番新工啊

多謝offer God 希望黎緊順順利利

求順順利利

9月3， 同人地一齊開學

Probation 幾耐呀？

都係3個月

還神再求神

感激offer神

過完probation 九成九有人工加
雙子今次fat fat 啦

跟據之前做bank 同fund house 經驗，過左係無得加

可能你啲前公司衰姐
雙子你表現到能幹既一面
一定再加

同老闆講，一定有得加，我次次都得，不過得5%

師兄做邊行？

係囉啲人都係咁講
不過我識既都係perm 既
temp先唔肯定有定無

Finance. Back office.

同溝女一樣，唔爭取就一世毒撚

Finance back office
即係做咩架

佢offer 左我要個數，仲要加gratuity
個數其實都好ok

非中資Buy side 大行
Internal audit

同老闆講清楚熟習咗一定轉perm，一係再加你5%，唔係好蝕底，睇路啦

但我識幾個friend 做compliance
佢地話只要第一日同個老細agree好
話如果自己probation period 內表現好probation 完就加人工
一般完probation都加5到10%
因為佢地話compliance 要人要得好犀利

Contract 無medical，點都要加返，一係轉perm，唔係好

我有medical 有差唔多20日AL @@

咁祝你好運啦。好多人初初都contract出身，之後變perm，升得好快。

通常轉唔到perm，出邊人覺得你好撚廢，俾心機啦，一日唔轉長工都唔好走

我呢份長做ge la,
其實以前我bank 都perm過，不過唔想再做operation 先轉工。

長做更加要拎足啲benefit
如果唔係settle 左好難再加
記得番工bargain 下表現好完probat要加人工
而家唔加下次加已經係升職可能係兩年後既事
要把握啊雙子

我會努力，盡快轉perm🙏🏼🙏🏼
試下把握

仆街 返咗工成星期先記得還神

其實搵agent去搵工好唔抵，要俾佣人食，自己報同僱主叫高啲都得，唔駛佣丫嘛

大家點睇

應該都係
幫老細慳左一筆理應高啲人工啦
但通常有agent 都係啲勁工
好似雙子個啲compliance 工先多

識幫老闆慳錢，升都升快啲

雙子咁叻，睇住小弟

Offer god

還神
多謝Offer神 終於有offer 雖然仲finalized 緊個人工

未有offer, 但都黎還神

多謝offer god！我都可以還神啦！

仲未meet到condition, 不過都還定神先

雙子最近點 係咪已經番左新工搵大錢

返左啦，system training 長到嘔，好眼訓

一切還好嗎 番新工一定好正

多謝Offer God

多謝Offer god 希望你黎緊繼續保佑我順順利利

offer 神我得左啦 多謝你啊 不枉我日日來拜你

多謝offer god

拜完 即有Offer

多謝offer god
感謝你嘅眷顧

Offer god求您幫下我 我依家份工做到好頹

多謝offer神 大恩大德

offer神

多謝offer god 黎緊終於返新工了 希望一切順順利利

多謝offer god俾我入到間好公司同好team

多謝offer神終於得償所願入到心儀部門及職位

Offer god 繼續保佑我

Thank you offer god

Offer gob
希望新年後成功轉好工

多謝offer god感謝眷顧 我會比心機做

多謝offer神

雖然唔係最想做嘅工 但係都要還神冇空咗個暑假

多謝offer god眷佑

多謝offer God同一日祈求兼還神! 今日3點祈求offer God 5點就收到offer啦！